見到警察應該叫差人而唔係阿Sir Madam

Sir Madam 係內部稱呼
我地要糾正返以前叫錯既講法
稱呼返佢地 做 差 人 xxxxx

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

汪汪汪汪

見到班仆街叫黑警是常識吧

差佬
差婆

呀警員

喂尻佢咪算囉, 仲當佢地正當職業叫差人咁比面?

兩個月無係街邊見過

差佬叫女
差婆叫男

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

白衫叫啊Sir Madam
散仔？尊重嘅咪叫聲師兄師姐囉
咪比佢地以為自己咁撚大官威

差人呢個叫法好中性

當然 你讀左 “叉 “ 呢個音 都冇辦法

只可以怪廣東話唔好

點解叫師兄師姐,
叫"喂"已經足夠

吓 你要叫你叫
我冇對住畜牲叫差「人」既習慣

喂，Popo！